思樂冰係俾小朋友練調酒既地方

夏日炎炎 去買番杯思樂冰歎下 仆佢個街
可樂要等 呢個時候有個小朋友好純熟咁
係三隻味上面溝黎溝去 三隻味比例岩岩好
溝到五顏六色 針滿左少少咩 佢一路奶
一路走 享受果杯正野 十足專業調思樂冰師

話說依家思樂冰幾錢 好耐無食

好想飲tim

港幣8蚊

夏天8蚊雞
冬天6蚊雞

屌，有無coke zore 版？
利申：肥婆

zero都唔識串 唔好學人飲啦

波台狗不嬲傻鳩黎

咁都有得笑

肥婆仲飲汽水